交通擠塞，先入屯門，轉西鐵10分鐘就到

push

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖

pish

Push

雖然好多POST有講 而且都有前線手足出POST講左唔會入村
但都要再次提醒巴絲

不主動攻擊 不入村 受攻擊就即時還擊 執行公民拘捕令

去食老婆餅的巴絲帶多幾條索帶去包手信 餅盒太多條繩會頂唔順斷

可以先上天水圍車
大欖隧道轉車站落車可以轉車入元朗

坐到天水圍轉又得，聚星樓就係天水圍站
以下路線可到達天水圍站（聚星樓巴士站）：

69M (葵芳開出經荃灣)
69X (西九開出經佐敦至美孚)
269B (紅磡開出經尖沙咀油麻地佐敦)
269C (觀塘開出經東九龍沿途各站)
276A (上水開出直達天水圍)
969 (銅鑼灣開出途徑港島)
E34A (機場及東涌)

天水圍站可坐西鐵直接到朗屏站、元朗站
如果西鐵已爆，天水圍站要坐輕鐵的話先上751，坑尾村轉761P入元朗大馬路

推

用鐵路，唔好搭巴士

美國副總統都識香港嘅路

條條大路通元朗